點解街燈要用黃色

細個一路聽大人講
白色既街燈會影響到司機視覺同判斷
咁點解黃色唔會 白色街燈又會點影響

靚啲

因為黃色街燈慳電過白色

點解唔用彩色

即係如果用白色
有霧既時候會令能見度更低

黃燈好似舒服過白燈

黃燈唔刺眼，光線散射勁d, 咁人眼望路會舒服d, 視野大d

點解巴士總站啲燈去到2017 年仲係咁黃&咁熱？

其實香港太多街燈
揸車根本唔使咁多街燈
啲街燈多到連自己有冇開頭燈都唔知

夜晚太少燈，行行下街畀人打劫、老強都唔知。

係馬路既街燈太多

番過大陸就知D燈疏少少真係差好遠

機電工程署已經陸續係公共巴士站換緊做白光燈

大帽山荃灣上山嗰段換咗白光燈